<resources>
    <string name="app_name">PnU</string>
    <string name="danh_muc_san_pham">Danh mục sản phẩm…</string>
    <string name="loi_thieu_info">Thông tin không được bỏ trống</string>
    <string name="thieu_OTP">Bạn chưa nhập mã xác thực</string>
    <string name="error_password">Mật khẩu phải chứa ít nhất 5 ký tự</string>
    <string name="error_phone">Số điện thoại không đúng định dạng</string>
    <string name="error_OTP">OTP chưa chính xác</string>
    <string name="error_OTP1">OTP phải là số có 6 chữ số</string>
    <string name="error_userName">Username đã tồn tại!</string>
    <string name="import_find">Nhập từ khóa tìm kiếm</string>
    <string name="dat_hang_thanh_cong">ĐẶT HÀNG THÀNH CÔNG</string>
    <string name="don_hang_duoc_dat_thanh_cong">Đơn hàng của bạn đã được đặt thành công</string>
    <string name="ma_giam_gia">Mã giảm giá:</string>
    <string name="mo_ta_sp">Mũ tai ếch dễ thương cho mèo. Kích cỡ đường kính. Size S: 26–28cm, Size M: 28–34cm. Chất liệu: làm từ vải len Bạn có thể Giữ Ấm đầu bé khi trời trở lạnh. Thời tiết sài gòn cũng sấp chuyển sang trời lạnh rồi vì vậy hãy sấm ngay một chiếc mũ cho bé nhà mình đi nào.</string>
    <string name="ten_sp">Mũ ếch dễ thương cho thú cưng</string>
    <string name="gia_sp">62000</string>
    <string name="add_to_cart">Thêm vào giỏ hàng</string>
    <string name="chi_tiet_san_pham">Chi tiết sản phẩm</string>
    <string name="product_is_added">Sản phẩm đã được thêm vào giỏ hàng</string>
    <string name="view_cart">Xem giỏ hàng</string>
    <string name="order">Đặt hàng</string>
    <string name="total">TỔNG CỘNG:</string>
    <string name="dat_hang">ĐẶT HÀNG</string>
    <string name="note">Ghi chú cho người bán…</string>
    <string name="total_quantity_in_cart">7 sản phẩm</string>
    <string name="apply_voucher">Áp dụng</string>
    <string name="input_voucher">Nhập mã giảm giá</string>
    <string name="cart_is_empty">Không có sản phẩm nào trong giỏ hàng</string>
    <string name="total_price">0</string>
    <string name="customer_name">Nguyễn Văn A</string>
    <string name="customer_tel">0123456789</string>
    <string name="customer_address">Số 669 QL1A, khu phố 3, Thủ Đức, Thành phố Hồ Chí Minh</string>
    <string name="note_label">Tin nhắn:</string>
    <string name="shipping">Giao hàng tiêu chuẩn</string>
    <string name="shipping_cost">40.000 đ</string>
    <string name="shipping_label">Phí vận chuyển:</string>
    <string name="shipping_date">Nhận hàng vào: 04 Th11, 2021 – 11 Th11, 2021</string>
    <string name="payment_method">Phương thức thanh toán</string>
    <string name="COD">Thanh toán khi nhận hàng</string>
    <string name="total_2">Tổng tiền:</string>
    <string name="total_price_2">922.000 đ</string>
    <string name="total_1">Tạm tính:</string>
    <string name="total_price_1">882.000 đ</string>
    <string name="blog_title">Tiêu đề bài viết</string>
    <string name="blog_detail">Nội dung bài viết</string>
    <string name="check_empty_repass">Chưa nhập mật khẩu xác nhận</string>
    <string name="check_empty_newpass">Chưa nhập mật khẩu mới</string>
    <string name="check_empty_nowpass">Chưa nhập mật khẩu hiện tại</string>
    <string name="check_repass_newpass">Mật khẩu xác nhận và mật khẩu mới không giống nhau</string>
    <string name="check_db_nowpass">Mật khẩu hiện tại không đúng</string>
    <string name="check_valid_email">Email không hợp lệ</string>
    <string name="check_valid_phone">Số điện thoại không hợp lệ</string>
    <string name="check_valid_birthday">Ngày sinh không hợp lệ (dd/mm/yyyy)</string>
    <string name="channel_name">Channel 1</string>
    <string name="channel_description">This is channel 1</string>
    <string name="channel_name_2">Channel 2</string>
    <string name="channel_description_2">This is channel 2</string>
    <string name="text_demo">Hạt thức ăn khô cho chó Royal Canin Poodle Puppy</string>
    <string name="price_demo">394000</string>
    <string name="so_luong_sp">Số lượng: 1</string>
    <string name="nhac_nho">Vui lòng chuẩn bị số tiền tương ứng vào ngày giao hàng</string>
    <string name="dong_y_dieu_khoan">Tiến hành đặt hàng đồng nghĩa với việc bạn đồng ý tuân theo <font color='#1338BE'>Điều khoản của Pnu</font></string>
    <string name="tiep_tuc_mua">TIẾP TỤC MUA HÀNG</string>
    <string name="suggest">-------------------- Có thể bạn sẽ thích --------------------</string>
    <string name="shipping_2">Giao hàng nhanh</string>
    <string name="choose_shipping_method">Chọn phương thức giao hàng</string>
    <string name="you_may_like">Bạn có thể thích</string>
    <string name="view_all">Xem tất cả</string>
    <string name="des_product">Mô tả sản phẩm</string>
    <string name="product_name">Tên sản phẩm</string>

    <!-- start - tên sản phẩm -->
    //sản phẩm nổi bật
    <string name="hot_product_01">Đồ chơi mặt chó</string>
    <string name="hot_product_02">Áo thun tay hồng</string>
    <string name="hot_product_03">Mũ len thời trang</string>
    <string name="hot_product_04">Quần áo mùa hè</string>
    <string name="hot_product_05">Mũ ếch xanh</string>
    <string name="hot_product_06">Xương bông</string>
    //thức ăn cho chó
    <string name="dog_food_01">Hạt thức ăn khô cho chó Royal Canin Poodle Puppy</string>
    <string name="dog_food_02">Hạt khô cho chó Poodle trưởng thành Royal Canin Poodle Adult</string>
    <string name="dog_food_03">Thức ăn cho chó trưởng thành SMARTHEART</string>
    <string name="dog_food_04">Thức ăn cho chó con vị sữa Classic</string>
    <string name="dog_food_05">Thức ăn cho chó MOSHM</string>
    <string name="dog_food_06">Thức ăn cho chó trưởng thành Pedigree vị bò</string>
    <string name="dog_food_07">Thức ăn cho chó con hạt mềm ZENITH Puppy Chicken - Potato</string>
    <string name="dog_food_08">Thức ăn cho chó vị cá biển MEC Wild Taste Ocean Deep Fish</string>
    //thức ăn cho mèo
    <string name="cat_food_01">Hạt khô cho mèo con Royal Canin Kitten</string>
    <string name="cat_food_02">Hạt thức ăn khô cho mèo Royal Canin Renal</string>
    <string name="cat_food_03">Thức ăn hạt WHISKAS cho mèo</string>
    <string name="cat_food_04">Thức ăn cho mèo MININO Vị cá Ngừ</string>
    <string name="cat_food_05">Thức ăn cho mèo ME-O 1,2KG</string>
    <string name="cat_food_06">Thức ăn cho mèo Kitekat Vị Cá Thu</string>
    <string name="cat_food_07">Hạt Reflex Food Chicken cho mèo</string>
    <string name="cat_food_08">Thức Ăn Hạt Cho Mèo Trưởng Thành Catsrang</string>
    //đồ chơi chó mèo
    <string name="pet_toy_01">Đồ chơi bóng mặt chó</string>
    <string name="pet_toy_02">Con gà đồ chơi chó mèo</string>
    <string name="pet_toy_03">Đồ chơi hình tôm hùm cho chó mèo</string>
    <string name="pet_toy_04">Đồ chơi cao su cho Squeaky Dog</string>
    <string name="pet_toy_05">Đồ chơi cho chó mèo hình cá chim</string>
    <string name="pet_toy_06">Bóng lồng chuột cho chó mèo</string>
    <string name="pet_toy_07">Đồ chơi cao su hình xương cá</string>
    <string name="pet_toy_08">Đồ chơi xương bông phát ra tiếng</string>
    //thời trang chó mèo
    <string name="pet_fashion_01">Áo thun có tay màu Hồng cho chó</string>
    <string name="pet_fashion_02">Vòng cổ thú cưng hình cổ áo</string>
    <string name="pet_fashion_03">Mũ len thời trang dễ thương cho chó mèo</string>
    <string name="pet_fashion_04">Thời Trang Chó Mèo nhện Halloween</string>
    <string name="pet_fashion_05">Áo thun liền quần cho chó mèo</string>
    <string name="pet_fashion_06">Quần áo thú cưng thoải mái mùa hè</string>
    <string name="pet_fashion_07">Quần áo cho chó mùa hè cho chó nhỏ</string>
    <string name="pet_fashion_08">Mũ ếch dễ thương cho thú cưng</string>
    <!-- end - tên sản phẩm -->

    <!-- start - mô tả sản phẩm -->
    //thức ăn cho chó
    <string name="des_dog_food_01" formatted="false">
        <![CDATA[
        <p>Sau giai đoạn sơ sinh, cai sữa chó con cần một lượng khẩu phần ăn khá khắt khe. Bởi giai đoạn này dạ dày của Poodle vẫn còn khá yếu. Chúng không hấp thu được những chất quá nhiều dinh dưỡng, hoặc các loại thức ăn quá cứng. Sản phẩm Hạt thức ăn khô cho chó Royal Canin Poodle Puppy là sản phẩm dành cho giống chó Poodle từ 2 – 10 tháng tuổi.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Xuất xứ:</b> Pháp</p>
        <p><b>Trọng lượng:</b> 500gr, 1.5kg</p>
        <p><b>Thành phần</b></p>
        <p>Bắp, mỡ gà, gluten lúa mì, bột gluten bắp, lúa mì, hương vị tự nhiên, dầu cá. Aluminat silic natri, dầu thực vật, dầu ăn khô, monocalcium phosphate, canxi Carbonat. Canxi sulfat, DL-methionine, clorua kali, vỏ hạt psyllium, muối, fructooligosaccharides, tripolyphosphate natri. Menhydrolyzed, vitamin [DL-alpha tocopherol acetate (nguồn vitamin E), inositol, niacin bổ sung, L-ascorbyl-2 (Vitamin C), D-canxi pantothenate, biotin, pyridoxin hydrochloride (vitamin B6),v.v.</p>
        <p><b>Công Dụng</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Thức ăn khô cho chó Royal Canin Poodle Puppy giúp duy trì sức khoẻ của chó Poodle sau cai sữa, hỗ trợ năng lượng phát triển cho cún.</li>
            <li>&nbsp; Hình dạng hạt độc quyền, với hạt mềm, giúp chó dễ dàng nhai.</li>
            <li>&nbsp; Với các dưỡng chất dễ tiêu hóa, thức ăn hạt còn hỗ trợ tiêu hóa khỏe mạnh.</li>
            <li>&nbsp; Hỗ trợ sức khỏe tăng cường hệ thống miễn dịch.</li>
            <li>&nbsp; 100% dinh dưỡng cân bằng.</li>
            <li>&nbsp; 100% đảm bảo an toàn.</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_dog_food_02">
        <![CDATA[
        <p>Những bé Poodle trưởng thành trên 10 tháng tuổi cần một nguồn dinh dưỡng đặc thù hơn để có thể khỏe mạnh. Hạt khô cho chó Poodle trưởng thành Royal Canin Poodle Adult với công thức dinh dưỡng phù hợp sẽ là một sự lựa chọn tuyệt vời cho những chú chó Poodle lớn!</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p>Thức ăn Royal Canin Poodle Adult là loại thức ăn dạng hạt cho chó Poodle trên 10 tháng tuổi của hãng Royal Canin, Pháp.</p>
        <p><b>Khối lượng:</b> 500gr, 1.5kg</p>
        <p><b>Thành phần</b></p>
        <p>Bắp, mỡ gà, gluten lúa mì, bột gluten bắp, lúa mì, hương vị tự nhiên, dầu cá. Aluminat silic natri, dầu thực vật, dầu ăn khô, monocalcium phosphate, canxi Carbonat. Canxi sulfat, DL-methionine, clorua kali, vỏ hạt psyllium, muối, fructooligosaccharides, tripolyphosphate natri. Menhydrolyzed, vitamin [DL-alpha tocopherol acetate (nguồn vitamin E), inositol, niacin bổ sung, L-ascorbyl-2 (Vitamin C), D-canxi pantothenate, biotin, pyridoxin hydrochloride (vitamin B6),v.v.</p>
        <p><b>Công Dụng</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; <b>Bóng màu lông:</b> Thành phần Omega3 (EPA/DHA) và Omega6 axit béo. Tăng cường làm đẹp lông hiệu quả, tránh các bệnh viêm da. Tăng cường Protein và hàm lượng axit amin lưu huỳnh để đảm bảo sự tăng trưởng của lông cún.</li>
            <li>&nbsp; <b>Tăng trưởng tối ưu:</b> Với hàm lượng Protein 33% tăng cường chất đạm và tỷ lệ dinh dưỡng. Thích hợp để kiểm soát sự phát triển và trọng lượng của chó con.</li>
            <li>&nbsp; <b>Giảm cao răng:</b> kết cấu dạng hạt đặc biệt có vai trò ngăn ngừa sự hình thành của các mảng bám cao răng, khiến cho răng cún luôn chắc khỏe.</li>
            <li>&nbsp; <b>Tăng sức đề kháng:</b> Nâng cao sức đề kháng dành cho chó con. Giàu chất Oxy hóa bằng các Vitamin E, C, Taurine và Lutein.</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_dog_food_03">
        <![CDATA[
        <p>Thức ăn cho chó trưởng thành SMARTHEART có thành phần dinh dưỡng tốt. Thức ăn SmartHeart bổ sung từ Dầu cá biển nguồn DHA, Axit béo Omega – 3 và Lecithin, giàu Colin. Sản phẩm giúp tăng cường sự phát triển chức năng não và hệ thần kinh, tăng cường sức khỏe tim mạch.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Khối lượng:</b> 1.5kg, 3 kg</p>
        <p>Với túi 3kg bạn có thể dùng trong thời gian dài hơn. Tiết kiệm hơn. Còn với túi 1.5kg bạn sẽ tiện lợi hơn nếu có việc đi xa nhé!!</p>
        <p>Với thú cưng dưới 1 năm tuổi, nguồn dinh dưỡng luôn cần chú ý để cho sự phát triển toàn diện sau này. Do đó, bạn cần đặc biệt chú ý tới thành phần dinh dưỡngvà lựa chọn những loại thức ăn an toàn, đạt chuẩn để chúng phát triển tốt nhất. Và thương hiệu SmartHeart là sự lựa chọn tuyệt vời cho bạn</p>
        <p>Thức ăn cho chó trưởng thành SMARTHEART 3Kg dành cho chó trưởng thành phát triển nhằm đáp ứng hoặc vượt qua các tiêu chuẩn dinh dưỡng thức ăn cho chó AAFCO để duy trì cho chó trưởng thành đước thiết lập bởi hiệp hội thức ăn chăn nuôi Hoa Kì.</p>
        <p>Chó trưởng thành cần nguồn dinh dưỡng cân bằng và đầy đủ để có sức khỏe tốt, vóc dáng đẹp. Thức ăn SmartHeart cho chó trưởng thành đáp ứng đầy đủ nhu cầu dinh dưỡng, bổ sung dầu cá và lecithin, giàu cholin giúp tăng cường sự phát triển chức năng não và hệ thần kinh, tăng cường chức năng tim mạch</p>
        <p><b>Công Dụng</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Thức Ăn Khô Cho Chó SmartHeart Adult Roast Beef Flavor chứa DHA (từ dầu cá) và Colin (từ celithin). Giúp tăng cường sự phát triển trí não và chức năng Hệ thần kinh.</li>
            <li>&nbsp; Axit béo Omega3 từ dầu cá cho tim mạch khỏe mạnh.</li>
            <li>&nbsp; Vitamin E và Selenium giúp tăng cường hệ thống miễn dịch.</li>
            <li>&nbsp; Giúp tim mạch khỏe mạnh: Axit béo Omega-3 từ dầu cá cho tim mạch khỏe mạnh.</li>
            <li>&nbsp; Tăng cường hệ thống miễn dịch, hệ tiêu hóa khỏe mạnh: Vitamin E và Selenium giúp tăng cường hệ thống miễn dịch.</li>
            <li>&nbsp; Da và lông khỏe mạnh: Axit béo Omega 3 & 6 cân bằng và đảm bảo cho da khỏe và lông óng mượt.</li>
            <li>&nbsp; Xương và răng khỏe mạnh: Canxi và Phốt pho cho xương hông chắc và răng khỏe mạnh.</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_dog_food_04">
        <![CDATA[
        <p>Dành riêng cho chó con, Thức Ăn Cho Chó Con Vị Sữa Classic Puppy Milk Flavor 2kg sẽ là lựa chọn lý tưởng cho bữa ăn dinh dưỡng của cún cưng. Thức ăn khô Classic chứa thành phần gồm tinh bột, các loại vitamin và khoáng chất, sản phẩm giúp chó hấp thu tối đa chất dinh dưỡng, tối ưu hóa canxi và photpho giúp phát triển răng xương hiệu quả, đồng thời tăng cường hệ miễn dịch tự nhiên.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Công dụng:</b> Thức ăn cho chó, dùng cho các bữa chính.</p>
        <p><b>Khối lượng:</b> 2kg</p>
        <p><b>Đối tượng:</b> Chó con </p>
        <p><b>Thành phần:</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Thức ăn khô cho chó Classic chứa một lượng lớn Tinh bột là nguồn năng lượng chính trong cơ thể của thú nuôi, ngoài ra tinh bột trong thức ăn viên khô giúp ngăn chặn bệnh táo bón ruột.</li>
            <li>&nbsp; Chất béo kích thích sự ăn uống ngon miệng, cung cấp axit béo cần thiết giúp duy làn da và bộ lông khỏe mạnh mượt mà.</li>
            <li>&nbsp; Khoáng chất hình thành xương và sụn (như Ca và P), tạo ra các phản ứng Enzyme giúp tiêu hóa tốt, duy trì và cân bằng chất lỏng, ổn định sự co thắt của cơ bắp và chức năng thần kinh.</li>
            <li>&nbsp; Vitamin giúp chống lão hóa, cân bằng Canxi trong máu, tạo khoáng chất cho xương và răng, ổn định thể trạng trong sinh sản, tăng cường hệ miễn dịch, tăng cường thị giác.</li>
            <li>&nbsp; Nước là một môi trường lỏng cho máu và hệ thống bạch huyết giúp ổn định nhiệt độ cơ thể. Tuy nhiên do đây là loại thức ăn khô cho chó nên lượng nước không nhiều, khi cho ăn cần lưu ý bổ sung thêm.</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_dog_food_05">
        <![CDATA[
        <p>Thức ăn cho chó BullDog của hãng MOSHM (Max Power) với các thành phần từ tự nhiên là lựa chọn hoàn hảo cho thú cưng của bạn. Cung cấp dinh dưỡng thiết yếu phù hợp cho giống chó BullDog. Thành phần hoàn toàn không có phẩm màu công nghiệp, không chất tạo mùi, phụ gia thực phẩm. Do đó không ảnh hưởng đến màu lông và sức khỏe của thú cưng rất an toàn cho thú cưng của bạn. Mùi vị thức ăn khô cho thú cưng MOSHM có thể làm hài lòng ngay cả những chú chó kén ăn nhất. Không gây kích ứng da cho chó ngay cả với những chú chó nhạy cảm nhất. Dầu cá hồi tự nhiên giúp bảo vệ đôi mắt cho cún cưng. Đồng thời duy trì độ sáng bóng và độ ẩm cho lông. Ngoài ra, nó còn cung cấp giúp cơ bắp của giống cho này khỏe mạnh hơn. Đây chắc chắn là sự lựa chọn hoàn hảo cho người bạn bốn chân của bạn.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Khối lượng:</b> 1.5 kg</p>
        <p><b>Thành phần:</b></p>
        <p>Thành phần thức ăn cho chó BullDog của hãng MOSHM (Max Power) được làm 75% từ thịt thật. Bao gồm 5 loại cá và 7 loại thịt gia súc. Bao gồm: thịt bò, thịt dê, cá thu ngừ, cá hồi, cá mú đỏ, thịt thỏ, thịt nai, dầu cá… Tỉ lệ thịt cá biển cao hơn thịt gia súc. Giúp cung cấp đầy đủ năng lượng cho cún cưng hoạt động cả ngày. Bao gồm các loại rau củ quả như khoai lang, khoai tây, đậu hà lan, quả việt quất, dâu rừng, rau cải xanh giúp hệ tiêu hóa của thú cưng tốt hơn.</p>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_dog_food_06">
        <![CDATA[
        <p>Thức Ăn Cho Chó Trưởng Thành Pedigree Vị Bò Và Rau Củ được chế biến từ các loại rau củ quả nhiều chất dinh dưỡng. Với vị thịt bò thơm ngon sẽ đem lại sự thích thú cho chó cưng nhà bạn. Sản phẩm giúp bổ sung nhiều chất cần thiết cho chó. Nhờ vậy bảo đảm sự tăng trưởng và phát triển đồng đều cho cún cưng.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Khối lượng:</b> 1.5kg</p>
        <p><b>Đối tượng:</b> Chó trưởng thành</p>
        <p><b>Thành phần:</b></p>
        <p>Ngũ cốc (gạo, bắp, bột mì), protein động vật (thịt gia cầm và các phụ phẩm từ gia cầm), protein thực vật (tinh bột bắp, tinh bột đậu nành, béo đậu nành), chất béo và dầu (stearin cọ, dầu nành), vitamin và khoáng chất, xơ, methionine, màu thực phẩm, chất bảo quản kali sorbat, hương bò, carrot sấy khô, sau bina sấy khô.</p>
        <p><b>Công dụng:</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Sản phẩm Thức Ăn Cho Chó Trưởng Thành Pedigree Vị Bò Và Rau Củ cung cấp dinh dưỡng hoàn hảo. Nó giúp cún cưng của bạn có thể phát triển một cách toàn diện. Sản phẩm có chứa độ béo và khoáng chất tối đa giúp nuôi dưỡng những bộ lông mềm mượt. Bên cạnh đó các thành phần rất dễ tiêu hóa cho nên chất dinh dưỡng sẽ được hấp thu một cách nhanh chóng.</li>
            <li>&nbsp; Thức ăn khô Pedigree vị bò thơm ngon sẽ kích thích vị giác của cún. Giúp chúng ngon miệng hơn. Nhờ chất xơ giúp tiêu thụ thức ăn một cách dễ dàng.</li>
            <li>&nbsp; Các chất rau củ quả, vitamin giúp tăng cường hệ miễn dịch cho cún cưng. Nhằm loại bỏ một số bệnh về da, lông, tiểu đường, béo phì.</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_dog_food_07">
        <![CDATA[
        <p>Thức ăn cho chó con hạt mềm ZENITH  Puppy Chicken Potato được chế biến từ thịt cừu tươi, thịt nạc gà rút xương, gạo lứt, yến mạch và dầu cá hồi. Với các thành phần tươi sạch, giàu dinh dưỡng, Zenith Puppy hạt mềm, cung cấp độ ẩm cao và lượng muối thấp, thơm ngon, dễ nhai, dễ tiêu hóa và tốt cho sức khỏe chó con.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Khối lượng:</b> 1.2 kg</p>
        <p><b>Xuất xứ:</b> Hàn Quốc</p>        <
        <ul>
            <li>&nbsp; Dành cho chó con dưới 1 tuổi</li>
            <li>&nbsp; Không chứa ngũ cốc, không gây dị ứng</li>
            <li>&nbsp; Được chế biến từ thịt cừu, bột gà, gạo lứt, yến mạch</li>
            <li>&nbsp; Giúp giảm bớt mùi phân và mùi cơ thể</li>
            <li>&nbsp; Giúp tăng cường sức đề kháng, phòng ngừa bệnh tật</li>
            <li>&nbsp; Làm đẹp da, đẹp lông</li>
            <li>&nbsp; Cung cấp chất dinh dưỡng cần thiết cho sự tăng trưởng của chó con</li>
            <li>&nbsp; Giúp tăng cường sức khỏe đường ruột, tiêu hóa tốt, ngừa tiêu chảy</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_dog_food_08">
        <![CDATA[
        <p>Thức ăn cho chó vị cá biển MKB  MEC Wild Taste Ocean Deep Fish dành cho chó ở mọi lứa tuổi. Có thành phần từ các nguyên liệu hoàn toàn tự nhiên. Là lựa chọn số 1 dành cho cún cưng của bạn.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Khối lượng:</b> 1kg</p>
        <p><b>Thành phần:</b></p>
        <p>Thức ăn cho chó vị cá biển MKB MEC Wild Taste Ocean Deep Fish có thành phần chính là các loại cá biển. Phối hợp các loại thịt gia súc, rau củ quả tự nhiên. Thành phần bao gồm:</p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Thịt: 2 loại cá hồi, cá ngừ, cá tráp, cá trắm đen, thịt gà, mỡ gà, gan gà, thịt bò, dê</li>
            <li>&nbsp; Rau củ: bột lúa mạch đen, khoai tây, khoai lang, ngô, quả việt quất, đậu tương, rau chân vịt, táo, bông cải xanh, xà lách</li>
            <li>&nbsp; Phụ phẩm: men bia, dầu oliu, dầu cá, vitamin, caroten, lecithin, muối biển, khoáng chất và nguyên tố vi lượng</li>
            <p>Các nguyên liệu được tuyển chọn nghiêm ngặt, hoàn toàn không chứa phụ gia độc hại, phẩm màu và chất bảo quản thực phẩm. Sản phẩm được đóng gói trọng lượng: 1kg, 2kg và 10kg.</p>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    //thức ăn cho mèo
    <string name="des_cat_food_01" formatted="false">
        <![CDATA[
        <p>Đối với những chú mèo con từ 3-4 tháng tuổi cho đến 12 tháng tuổi, khi đã dần cai sữa và chuyển sang ăn dặm thì chế độ dinh dưỡng cũng có sự thay đổi nhất đinh. Thời gian này, dạ dày của bé mèo cũng mới dần hoàn thiện nên không nên ăn quá nhiều đồ thừa chất, nhưng lượng dinh dưỡng cũng cần vừa đủ cho mèo con phát triển.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Thương hiệu:</b> Royal Canin</p>
        <p><b>Xuất xứ:</b> Pháp</p>
        <p><b>Đối tượng sử dụng:</b> Mèo con từ 4 - 12 tháng tuổi.</p>
        <p><b>Thành phần:</b> Thịt gà, gạo lứt, bắp, mỡ gà, trứng sấy khô, bột lúa mì, bột củ cải khô, dầu cá cơm, dầu đậu nành, nấm men, men bia khô, chiết xuất hương thảo và cúc vạn thọ, vitamin (B1, B2, B6, B9, B12, C, D, D3 và E), và khoáng chất.</p>
        <p><b>Cách dùng:</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Mèo 4 tháng tuổi nên cho ăn 55 - 75g thức ăn.</li>
            <li>&nbsp; Mèo từ 6 - 12 tháng tuổi nên ăn 60 - 80g.</li>
            <li>&nbsp; Có thể cho mèo ăn trực tiếp Thức Ăn Cho Mèo Royal Canin, hoặc trộn với cơm cho các "boss".</li>
            <li>&nbsp; Bảo quản sản phẩm ở nơi khô ráo, thoáng mát.</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_cat_food_02">
        <![CDATA[
        <p>Thận của Boss làm rất nhiều việc quan trọng. Chúng giúp kiểm soát huyết áp, tạo ra kích thích tố, kích thích tủy xương tạo ra nhiều tế bào hồng cầu hơn và loại bỏ chất thải ra khỏi máu.</p>
        <p>Sen đang đau đầu vì không biết lựa chọn thức ăn nào phù hợp với lũ Boss của mình khi chúng đang bị thận ?? Hãy yên tâm vì đã có ROYAL CANIN ^^</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Xuất xứ:</b> Pháp</p>
        <p><b>Công Dụng</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Với EPA và DHA, hệ dưỡng chất chống oxy hóa và lượng phospho thấp, công thức đặc chế để hỗ trợ, tăng cường chức năng thận đối với bệnh thận mãn tính.</li>
            <li>&nbsp; Thận hoạt động quá mức có thể gây ra khủng hoảng urê huyết. Protein chất lượng cao giúp giảm hoạt động ở thận và giảm lượng chất thải tích tụ.</li>
            <li>&nbsp; Đặc chế alkalinizing, công thức giúp chống nhiễm axit chuyển hóa ở thận, cân bằng nồng độ pH.</li>
            <li>&nbsp; Thiết kế đặc biệt để đáp ứng sở thích của mèo, chống lại các vấn đề chán ăn, bỏ ăn, sợ thực phẩm dẫn đến giảm sức khỏe.</li>
        </ul>
        <p><b>Cách dùng</b></p>
        <p>Ban đầu nuôi thận cho đến 6 tháng trong trường hợp suy thận mãn tính, giảm hình thành sỏi oxalat. Đối với trường hợp rối loạn chức năng thận tạm thời một thời gian từ 2 đến 4 tuần cho ăn là  theo đề nghị ý kiến của một bác sĩ thú y được tìm kiếm trước khi sử dụng hoặc trước khi mở rộng thời gian sử dụng.</p>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_cat_food_03">
        <![CDATA[
        <p>Chăm sóc mèo con là hành trình đòi hỏi sự tận tuỵ của các "sen". Chọn thức ăn cho mèo con cũng là 1 trong những điều cần hết sức quan tâm. Các sản phẩm thức ăn cho mèo con không chỉ bổ sung năng lượng mà còn giúp mèo lớn nhanh, phát triển cân đối. Bên cạnh nguồn sữa mẹ thì Thức Ăn Cho Mèo Con Whiskas Vị Cá Biển Và Sữa 1,1kg cũng là loại thức ăn mèo cần có.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p>Sản phẩm Thức Ăn Cho Mèo Con Whiskas Vị Cá Biển Và Sữa 1,1kg là điểm khởi đầu cơ sở của một cuộc sống khỏe mạnh và hạnh phúc cho những chú mèo con sau này khi cung cấp đầy đủ dưỡng chất để mèo sơ sinh có thể hấp thu và phát triển khỏe mạnh.</p>
        <p>Đối tượng sử dụng là mèo con, mèo sơ sinh từ 2 - 12 tháng tuổi. Các thành phần có trong sản phẩm sẽ giúp mèo lớn nhanh, hấp thu đầy đủ dinh dưỡng. Ngoài ra, sản phẩm còn có thể dùng cho mèo mẹ mang thai và cho con bú.</p>
        <p><b>Thành phần</b></p>
        <p>Mỗi túi Thức Ăn Cho Mèo Con Whiskas Vị Cá Biển Và Sữa có khối lượng 1,1kg. Tất cả đều chứa những thành phần chất lượng cao, đảm bảo những bé mèo con sẽ khoẻ mạnh, lớn nhanh.</p>
        <p><b>Thành phần:</b> Thịt, cá tươi, sữa, các khoáng chất, vitamin tổng hợp</p>
        <p>Với những nguyên liệu được chọn loc kỹ lưỡng, đảm bảo an toàn vệ sinh thực phẩm, Thức Ăn Cho Mèo Con Whiskas Vị Cá Biển Và Sữa 1,1kg chắc chắn sẽ đem đến cho mèo những chất dinh dưỡng cần thiết.</p>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_cat_food_04">
        <![CDATA[
        <p>Dành riêng cho chó con, Thức Ăn Cho Chó Con Vị Sữa Classic Puppy Milk Flavor 2kg sẽ là lựa chọn lý tưởng cho bữa ăn dinh dưỡng của cún cưng. Thức ăn khô Classic chứa thành phần gồm tinh bột, các loại vitamin và khoáng chất, sản phẩm giúp chó hấp thu tối đa chất dinh dưỡng, tối ưu hóa canxi và photpho giúp phát triển răng xương hiệu quả, đồng thời tăng cường hệ miễn dịch tự nhiên.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Công dụng:</b> Thức ăn cho chó, dùng cho các bữa chính.</p>
        <p><b>Khối lượng:</b> 2kg</p>
        <p><b>Đối tượng:</b> Chó con </p>
        <p><b>Thành phần:</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Thức ăn khô cho chó Classic chứa một lượng lớn Tinh bột là nguồn năng lượng chính trong cơ thể của thú nuôi, ngoài ra tinh bột trong thức ăn viên khô giúp ngăn chặn bệnh táo bón ruột.</li>
            <li>&nbsp; Chất béo kích thích sự ăn uống ngon miệng, cung cấp axit béo cần thiết giúp duy làn da và bộ lông khỏe mạnh mượt mà.</li>
            <li>&nbsp; Khoáng chất hình thành xương và sụn (như Ca và P), tạo ra các phản ứng Enzyme giúp tiêu hóa tốt, duy trì và cân bằng chất lỏng, ổn định sự co thắt của cơ bắp và chức năng thần kinh.</li>
            <li>&nbsp; Vitamin giúp chống lão hóa, cân bằng Canxi trong máu, tạo khoáng chất cho xương và răng, ổn định thể trạng trong sinh sản, tăng cường hệ miễn dịch, tăng cường thị giác.</li>
            <li>&nbsp; Nước là một môi trường lỏng cho máu và hệ thống bạch huyết giúp ổn định nhiệt độ cơ thể. Tuy nhiên do đây là loại thức ăn khô cho chó nên lượng nước không nhiều, khi cho ăn cần lưu ý bổ sung thêm.</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_cat_food_05">
        <![CDATA[
        <p>Thức ăn cho chó BullDog của hãng MOSHM (Max Power) với các thành phần từ tự nhiên là lựa chọn hoàn hảo cho thú cưng của bạn. Cung cấp dinh dưỡng thiết yếu phù hợp cho giống chó BullDog. Thành phần hoàn toàn không có phẩm màu công nghiệp, không chất tạo mùi, phụ gia thực phẩm. Do đó không ảnh hưởng đến màu lông và sức khỏe của thú cưng rất an toàn cho thú cưng của bạn. Mùi vị thức ăn khô cho thú cưng MOSHM có thể làm hài lòng ngay cả những chú chó kén ăn nhất. Không gây kích ứng da cho chó ngay cả với những chú chó nhạy cảm nhất. Dầu cá hồi tự nhiên giúp bảo vệ đôi mắt cho cún cưng. Đồng thời duy trì độ sáng bóng và độ ẩm cho lông. Ngoài ra, nó còn cung cấp giúp cơ bắp của giống cho này khỏe mạnh hơn. Đây chắc chắn là sự lựa chọn hoàn hảo cho người bạn bốn chân của bạn.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Khối lượng:</b> 1.5 kg</p>
        <p><b>Thành phần:</b></p>
        <p>Thành phần thức ăn cho chó BullDog của hãng MOSHM (Max Power) được làm 75% từ thịt thật. Bao gồm 5 loại cá và 7 loại thịt gia súc. Bao gồm: thịt bò, thịt dê, cá thu ngừ, cá hồi, cá mú đỏ, thịt thỏ, thịt nai, dầu cá… Tỉ lệ thịt cá biển cao hơn thịt gia súc. Giúp cung cấp đầy đủ năng lượng cho cún cưng hoạt động cả ngày. Bao gồm các loại rau củ quả như khoai lang, khoai tây, đậu hà lan, quả việt quất, dâu rừng, rau cải xanh giúp hệ tiêu hóa của thú cưng tốt hơn.</p>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_cat_food_06">
        <![CDATA[
        <p>Thức Ăn Cho Chó Trưởng Thành Pedigree Vị Bò Và Rau Củ được chế biến từ các loại rau củ quả nhiều chất dinh dưỡng. Với vị thịt bò thơm ngon sẽ đem lại sự thích thú cho chó cưng nhà bạn. Sản phẩm giúp bổ sung nhiều chất cần thiết cho chó. Nhờ vậy bảo đảm sự tăng trưởng và phát triển đồng đều cho cún cưng.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Khối lượng:</b> 1.5kg</p>
        <p><b>Đối tượng:</b> Chó trưởng thành</p>
        <p><b>Thành phần:</b></p>
        <p>Ngũ cốc (gạo, bắp, bột mì), protein động vật (thịt gia cầm và các phụ phẩm từ gia cầm), protein thực vật (tinh bột bắp, tinh bột đậu nành, béo đậu nành), chất béo và dầu (stearin cọ, dầu nành), vitamin và khoáng chất, xơ, methionine, màu thực phẩm, chất bảo quản kali sorbat, hương bò, carrot sấy khô, sau bina sấy khô.</p>
        <p><b>Công dụng:</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Sản phẩm Thức Ăn Cho Chó Trưởng Thành Pedigree Vị Bò Và Rau Củ cung cấp dinh dưỡng hoàn hảo. Nó giúp cún cưng của bạn có thể phát triển một cách toàn diện. Sản phẩm có chứa độ béo và khoáng chất tối đa giúp nuôi dưỡng những bộ lông mềm mượt. Bên cạnh đó các thành phần rất dễ tiêu hóa cho nên chất dinh dưỡng sẽ được hấp thu một cách nhanh chóng.</li>
            <li>&nbsp; Thức ăn khô Pedigree vị bò thơm ngon sẽ kích thích vị giác của cún. Giúp chúng ngon miệng hơn. Nhờ chất xơ giúp tiêu thụ thức ăn một cách dễ dàng.</li>
            <li>&nbsp; Các chất rau củ quả, vitamin giúp tăng cường hệ miễn dịch cho cún cưng. Nhằm loại bỏ một số bệnh về da, lông, tiểu đường, béo phì.</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_cat_food_07">
        <![CDATA[
        <p>Thức ăn cho chó con hạt mềm ZENITH  Puppy Chicken Potato được chế biến từ thịt cừu tươi, thịt nạc gà rút xương, gạo lứt, yến mạch và dầu cá hồi. Với các thành phần tươi sạch, giàu dinh dưỡng, Zenith Puppy hạt mềm, cung cấp độ ẩm cao và lượng muối thấp, thơm ngon, dễ nhai, dễ tiêu hóa và tốt cho sức khỏe chó con.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Khối lượng:</b> 1.2 kg</p>
        <p><b>Xuất xứ:</b> Hàn Quốc</p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Dành cho chó con dưới 1 tuổi</li>
            <li>&nbsp; Không chứa ngũ cốc, không gây dị ứng</li>
            <li>&nbsp; Được chế biến từ thịt cừu, bột gà, gạo lứt, yến mạch</li>
            <li>&nbsp; Giúp giảm bớt mùi phân và mùi cơ thể</li>
            <li>&nbsp; Giúp tăng cường sức đề kháng, phòng ngừa bệnh tật</li>
            <li>&nbsp; Làm đẹp da, đẹp lông</li>
            <li>&nbsp; Cung cấp chất dinh dưỡng cần thiết cho sự tăng trưởng của chó con</li>
            <li>&nbsp; Giúp tăng cường sức khỏe đường ruột, tiêu hóa tốt, ngừa tiêu chảy</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_cat_food_08">
        <![CDATA[
        <p>Thức ăn cho chó vị cá biển MKB  MEC Wild Taste Ocean Deep Fish dành cho chó ở mọi lứa tuổi. Có thành phần từ các nguyên liệu hoàn toàn tự nhiên. Là lựa chọn số 1 dành cho cún cưng của bạn.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Khối lượng:</b> 1kg</p>
        <p><b>Thành phần:</b></p>
        <p>Thức ăn cho chó vị cá biển MKB MEC Wild Taste Ocean Deep Fish có thành phần chính là các loại cá biển. Phối hợp các loại thịt gia súc, rau củ quả tự nhiên. Thành phần bao gồm:</p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Thịt: 2 loại cá hồi, cá ngừ, cá tráp, cá trắm đen, thịt gà, mỡ gà, gan gà, thịt bò, dê</li>
            <li>&nbsp; Rau củ: bột lúa mạch đen, khoai tây, khoai lang, ngô, quả việt quất, đậu tương, rau chân vịt, táo, bông cải xanh, xà lách</li>
            <li>&nbsp; Phụ phẩm: men bia, dầu oliu, dầu cá, vitamin, caroten, lecithin, muối biển, khoáng chất và nguyên tố vi lượng</li>
            <p>Các nguyên liệu được tuyển chọn nghiêm ngặt, hoàn toàn không chứa phụ gia độc hại, phẩm màu và chất bảo quản thực phẩm. Sản phẩm được đóng gói trọng lượng: 1kg, 2kg và 10kg.</p>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    //đồ chơi chó mèo
    <string name="des_pet_toy_01" formatted="false">
        <![CDATA[
        <p><b>Thông tin chi tiết</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Thương hiệu: OEM</li>
            <li>&nbsp; Xuất xứ: Việt Nam</li>
            <li>&nbsp; Hạn sử dụng: 1 năm</li>
            <li>&nbsp; Kích Thước: đường kính 6cm</li>
            <li>&nbsp; Chất liệu: cao su dẻo</li>
            <li>&nbsp; Màu sắc: đa dạng</li>
        </ul>
        <p><b>Đặc điểm nổi bật</b></p>
        <p>Bạn đang đau đầu khi cún cưng của bạn hay cắn vật dụng trong nhà.</p>
        <p>Bạn đang cần tìm đồ chơi chó bé cún bé miu của mình vừa an toàn,không gây hại tới sức khỏe vừa phải đẹp nữa?</p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Đồ Chơi Bóng Hình Cún làm từ chất liệu cao su cao cấp, không chứa các chất độc hại, thân thiện với môi trường đảm bảo an toàn cho sức khỏe thú cưng nhà bạn.</li>
            <li>&nbsp; Sản phẩm với kiểu dáng, màu sắc tươi tắn thu hút, giúp thú cưng hăng say vui đùa tạo sự vận động khỏe mạnh và nhanh nhẹn. Bên cạnh đó, đồ chơi cũng rất tốt cho quá trình phát triển răng của thú cưng nhà bạn.</li>
            <li>&nbsp; Ngoài ra, bên trong còn có 1 chiếc còi nhỏ, tạo nên âm thanh chút chít vui nhộn, sống động cho cuộc sống, tạo sự vui thích cho thú cưng.</li>
            <li>&nbsp; Với hình mặt chú cún dễ thương sẽ thu hút thú cưng của bạn chơi đùa cùng bóng.</li>
            <li>&nbsp; Là đồ chơi cho chó mèo mỗi khi chủ vắng nhà. Giúp cho thú cưng không còn nhai hoặc cắn các vật dụng trong nhà.</li>
            <li>&nbsp; Với sản phẩm Đồ Chơi Bóng Hình Cún luôn là người phụ tá đắc lực của bạn.</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_pet_toy_02">
        <![CDATA[
        <p>Đồ chơi con gà huyền thoại cho chó không chỉ dành cho vật nuôi, mà kể cả người lớn hay trẻ con trong gia đình cũng đều có thể chơi được, tiếng kêu này sẽ khiến cho bạn càng chơi càng muốn chơi thêm nữa. Hãy đem đến cho thú cưng nhà bạn phát minh này. Những chú chó sẽ rất thích chơi một chú gà có kích thước lớn, bởi vì gà càng to, âm thanh nghe càng thảm, các chú chó sẽ càng hưng phấn, càng thích thú hơn.</p>
        <p><b>Lợi ích chính</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Đồ chơi cho chó mèo Paw hình con gà có một tiếng kêu rất đặc biệt, họ nói tiếng kêu của sản phẩm nghe rất khổ sở nên họ đều gọi sản phẩm này là chú gà có tiếng kêu thảm thiết.</li>
            <li>&nbsp; Sản phẩm được làm từ nhựa dẻo, rất an toàn với môi trường, khỏe mạnh, không hề có độc tố, không làm lọt hơi ra ngoài… chắc chắn thú cưng của bạn sẽ thích khi nghe tiếng kêu của sản phẩm này đấy</li>
            <li>&nbsp; Đồ chơi con gà huyền thoại cho chó không chỉ dành cho vật nuôi, mà kể cả người lớn hay trẻ con trong gia đình cũng đều có thể chơi được</li>
            <li>&nbsp; Tiếng kêu này sẽ khiến cho bạn càng chơi càng muốn chơi thêm nữa</li>
            <li>&nbsp; Hãy đem đến cho thú cưng nhà bạn phát minh này</li>
            <li>&nbsp; Những chú chó sẽ rất thích chơi một chú gà có kích thước lớn, bởi vì gà càng to, âm thanh nghe càng thảm, các chú chó sẽ càng hưng phấn, càng thích thú hơn.</li>
            <li>&nbsp; Quy cách sản phẩm: có nhiều size cho bạn lựa chọn. Kích thước từ 17 – 40cm.</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_pet_toy_03">
        <![CDATA[
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Kích thước:</b> Dài 11.5cm</p>
        <p><b>Trọng lượng:</b> 47g</p>
        <p><b>Chất liệu:</b> Cao su TPR thân thiện với môi trường</p>
        <p><b>Màu sắc:</b> Hồng, Xanh lá, Xanh Dương</p>
        <p>Đồ chơi này thực sự khá nặng trong tay. Nó được làm bằng cao su tự nhiên, không quá cứng và có độ đàn hồi nhất định. Nó sẽ nảy trên mặt đất khi rơi xuống, vì vậy bạn có thể sử dụng nó để huấn luyện chó mèo tốt hơn. Sự nhanh nhẹn của con chó không chỉ có thể đạt được hiệu quả mà còn tăng cường sự phát triển cơ bắp, hàm răng của chó ! Đặc biệt hơn nữa mùi sữa của cao su làm cho chó thích hơn và nó cũng có thể loại bỏ mùi hôi miệng cho chó mèo.</p>
        <p>Nguyên liệu sản xuất đồ chơi: TPR là loại cao su có độ đàn hồi cao, độ bền cao, không độc hại và an toàn với môi trường. Đồ chơi có màu sắc bắt mắt, mềm mại chịu được thời tiết xấu, nhiệt độ cao.</p>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_pet_toy_04">
        <![CDATA[
        <p>Đồ chơi cao su cho Chó Mèo Squeaky Dog  Đào tạo Tương tác Thả chó con Đồ chơi, giúp huấn luyện chó mèo.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Chất liệu:</b> Mủ cao su thiên nhiên</p>
        <p><b>Kích thước:</b> 3,2 * 2,5 * 2,6 inch</p>
        <p><b>Màu sắc:</b> Cam, Hồng , Vàng</p>
        <p><b>Khối lượng:</b> 30g</p>
        <p><b>Moq:</b> 10 chiếc</p>
        <p><b>Chứng nhận:</b> TUV</p>
        <p><b>Đặc tính</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; An toàn & thân thiện với môi trường, giá rẻ & sáng tạo, mới lạ & phong cách</li>
            <li>&nbsp; Kiểm tra chất lượng trước khi bán ra thị trường</li>
            <li>&nbsp; Giá xuất xưởng cạnh tranh</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_pet_toy_05">
        <![CDATA[
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Vật liệu:</b> Vải cotton, bông và cỏ mèo. Nguyên liệu đạt chứng nhận CE, Reach, RoHS,v.v. đảm bảo an toàn tuyệt đối cho thú cưng và người sử dụng.</p>
        <p><b>Khối lượng sản phẩm:</b> 35gram</p>
        <p><b>Kích thước:</b> 10cm</p>
        <p><b>Đặc tính</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Vải êm nhẹ, bên trong lót vải bông thích hợp cho các bé mèo thỏa sức cào cấu và cắn phá</li>
            <li>&nbsp; Trọng lượng thấp, không lo sợ gây hỏng đồ đạc trong nhà khi boss chơi</li>
            <li>&nbsp; Có cỏ mèo bên trong, làm boss vô cùng sảng khoái khi chơi, tăng thích thú với sản phẩm</li>
            <li>&nbsp; Có nhiều màu sắc để lựa chọn</li>
        </ul>
        <p><b>Công dụng:</b> xả stress cho mèo, giúp mèo hưng phấn. Ban đêm có thể sử dụng để mèo ôm ngủ</p>
        <p><b>Cách chơi:</b> để mèo tự chơi và khám phá sản phẩm</p>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_pet_toy_06">
        <![CDATA[
        <p>Mèo sinh ra đã có tập tính vờn bắt, nên việc mua cho bé nhà mình một món đồ chơi như Bóng Lồng Sắt Có Chuột Cho Mèo là sự lựa chọn hoàn hảo</p>
        <p>Bạn không cần bỏ ra quá nhiều thời gian chơi cùng với các bé, chỉ cần một quả bóng mèo nhà bạn có thể tự chơi</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Chất liệu:</b> Kim loại tốt. Không làm ảnh hưởng răng của thú cưng khi cắn/ngoạm.</p>
        <p><b>Đường kính bóng:</b> ~6cm</p>
        <p>Màu sắc đa dạng, kích thích sự tò mò cũng như làm thú cưng của bạn hứng thú hơn khi chơi.</p>
        <p>Bạn cũng có thể sử dụng sản phẩm để chơi đùa cùng thú cưng, huấn luyện cho thú cưng cách bắt/tha đồ.</p>
        <p>Cấu tạo của đồ chơi bóng chuột là 1 hình cầu với lưới thép được sơn chống gỉ, bên trong là 1 chú chuột lông dễ thương với màu sắc bắt mắt.</p>
        <p>Đồ chơi bóng chuột cho chó mèo phù hợp với những chú chó, mèo tinh nghịch giúp chúng có thể chơi 1 mình cả ngày không chán, giảm stress cho chó mèo.</p>
        <p>Sản phẩm sẽ là một dụng cụ xả stress lý tưởng cho bạn, cũng như thú cưng</p>
        <p>Sản phẩm được làm bằng chất liệu cao cấp nên rất an toàn cho bé yêu nhà bạn</p>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_pet_toy_07">
        <![CDATA[
        <p>Thức ăn cho chó con hạt mềm ZENITH  Puppy Chicken Potato được chế biến từ thịt cừu tươi, thịt nạc gà rút xương, gạo lứt, yến mạch và dầu cá hồi. Với các thành phần tươi sạch, giàu dinh dưỡng, Zenith Puppy hạt mềm, cung cấp độ ẩm cao và lượng muối thấp, thơm ngon, dễ nhai, dễ tiêu hóa và tốt cho sức khỏe chó con.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Chất liệu:</b> TPR (cao su nhiệt dẻo)</p>
        <p><b>Kích thước:</b> Chiều dài 12.5cm</p>
        <p><b>Trọng lượng:</b> 43g</p>
        <p><b>Màu sắc:</b> Xanh dương, hồng, xanh lá</p>
        <p>Đồ chơi săn đuổi yêu thích của con chó, được làm bằng vật liệu cao su mềm, an toàn và không độc hại, và không làm tổn thương răng.</p>
        <p><b>Đặc điểm nổi bật</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Vật liệu cao su tự nhiên với độ đàn hồi nhất định</li>
            <li>&nbsp; Đồ chơi đào tạo cho Boss đuổi bắt nhanh nhẹn</li>
            <li>&nbsp; Vật liệu sử dụng trong thực phẩm là cao su thiên nhiên, thân thiện với môi trường, không độc hại, mùi dễ chịu</li>
            <li>&nbsp; Làm sạch răng miệng và tốt cho răng của chó giúp hơi thở thơm tho</li>
        </ul>
        <p>Đồ chơi này thực sự khá nặng trong tay. Nó được làm bằng cao su tự nhiên, không quá cứng và có độ đàn hồi nhất định. Nó sẽ nảy trên mặt đất khi rơi xuống, vì vậy bạn có thể sử dụng nó để huấn luyện chó mèo tốt hơn. Sự nhanh nhẹn của con chó không chỉ có thể đạt được hiệu quả mà còn tăng cường sự phát triển cơ bắp, hàm răng của chó ! Đặc biệt hơn nữa mùi sữa của cao su làm cho chó thích hơn và nó cũng có thể loại bỏ mùi hôi miệng cho chó mèo.</p>
        <p>Nguyên liệu sản xuất đồ chơi: TPR là loại cao su có độ đàn hồi cao, độ bền cao, không độc hại và an toàn với môi trường. Đồ chơi có màu sắc bắt mắt,  mềm mại chịu được thời tiết xấu, nhiệt độ cao.</p>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_pet_toy_08">
        <![CDATA[
        <p>Đồ chơi hình cục xương tạo sự thích thú cho cún. Nhồi bông mềm mại, min, có phát âm thanh chip chip.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Chất liệu:</b> Nhồi bông</p>
        <p><b>Chức năng:</b> Đồ chơi âm thanh, có thể tạo ra âm thanh</p>
        <p><b>Kích thước:</b> 16-18cm</p>
        <p><b>Trọng lượng:</b> 30g</p>
        <p><b>Kiểu dáng:</b> Xương</p>
        <p><b>Màu sắc:</b> Nâu</p>
        <p><b>Đặc điểm:</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Chất liệu tốt, không làm hại răng thú cưng cùng với thiết kế bắt mắt với hình dáng cây xương thịt; sản phẩm sẽ tạo cảm giác thoải mái cho thú cưng của bạn khi chơi.</li>
             <li>&nbsp; Đùi gà được nhồi bông ú ụ không gây đau răng các bé khi cắn và thoải mái cho các bé khi ôm</li>
            <li>&nbsp; Tạo ra tiếng kêu vui nhộn khi bóp.</li>
            <li>&nbsp; Không chỉ để thú cưng nhai, gặm. Bạn cũng có thể sử dụng sản phẩm để tập cho thú cưng tha/bắt về. Hoặc đơn giản là để bạn xả stress sau những giờ làm việc/học tập mệt mỏi.</li>
            <li>&nbsp; Đồ chơi đùi gà nhồi bông được làm bằng bông mềm rất thích hợp với những chú mèo con và chó con tinh nghịch.</li>
            <li>&nbsp; Đồ chơi an toàn huấn luyện các bé, không chứa chất gây nghiện đồ chơi lành mạnh giúp các bé bớt căng thằng mệt mỏi thỏa thích vui chơi.</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    //thời trang chó mèo
    <string name="des_pet_fashion_01" formatted="false">
        <![CDATA[
        <p>Quần áo chó mèo nhiều size</p>
        <p>Các loại Áo thun chó chất liệu cotton thấm hút tốt</p>
        <p><b>Bảng Size</b> (nên căn cứ vào số đo 23 vòng, theo trọng lượng đôi khi không chính xác)</p>
        <ul>
            <li>&nbsp; [XL]: kích thước quần áo dài 36CM ngực 47CM cổ 34CM</li>
            <li>&nbsp; [M] Quần áo cỡ trung 30CM ngực 44CM cổ 29CM</li>
            <li>&nbsp; [S] Quần áo kích thước nhỏ dài 23CM ngực 36CM cổ 25CM</li>
            <li>&nbsp; [XS] Quần áo kích thước siêu nhỏ Chiều dài 18CM Bust 31CM Cổ 21CM</li>
        </ul>
        <p><b>Đặc điểm nổi bật:</b> Có lông cừu bên trong giúp giữ ấm</p>
        <p>Áo thun có tay màu Hồng cho chó mèo có nhiều size, thích hợp với các bạn chó mèo vóc nhỏ đến các bé vóc trung bình, tối đa là các bé cún lông sát 12kg. </p>
        <p>Áo thun có tay màu Hồng cho chó mèo thích hợp cho các bé mặc đi dạo, đi chụp ảnh hay đơn giản chỉ là mặc để giữ ấm.</p>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_pet_fashion_02">
        <![CDATA[
        <p>Có Cần Vòng Cổ Cho Mèo Nuôi Trong Nhà?</p>
        <p>Bạn có thể nghĩ rằng không cần thiết để sắm một chiếc vòng cổ cho một chú mèo đang được nuôi trong nhà. Nhưng trong trường hợp mèo thoát ra ngoài khi bạn mở cửa, hoặc mèo chạy đi trong những trường hợp có thảm họa, thì chiếc vòng cổ sẽ là đầu mối quan trọng nhất để nhận dạng và tìm ra mèo nuôi của bạn.</p>
        <p>Cũng có một cách khác là gắn chip theo dõi cho mèo nhưng người đang giữ mèo sẽ khó nhận biết. Vì vậy tạo thói quen đeo vòng cổ cho mèo là một giải pháp hay, vì với chiếc vòng trên cổ, mọi người có thể dễ dàng nhận ra một chú mèo đã có chủ.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Thương hiệu:</b> No Brand</p>
        <p><b>Dòng sản phẩm:</b> Cat collar</p>
        <p><b>Loại bảo hành:</b> No Warranty</p>
        <p><b>Bộ sản phẩm gồm:</b> 1 x Pet collar"</p>
        <p><b>Cách chọn vòng đeo cổ cho chó mèo</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Tốt nhất là chọn kch thước phù hợp với chó mèo: Kích thước vòng cổ là đặc điểm đầu tiên bạn phải lưu ý. Nếu chiếc vòng quá chật, mèo sẽ cảm thấy ngột ngạt khó chịu. Ngược lại, nếu quá rộng mèo sẽ tìm cách tháo ra, gây hiện tượng vòng bị mắc kẹt ngay miệng mèo. Vì vậy, hãy kiểm tra kỹ lưỡng kích thước vòng cổ trước khi mua.</li>
            <li>&nbsp; Luồn vừa đủ hai ngón tay vào giữa chiếc vòng và cổ chó mèo: Một chiếc vòng được xem là vừa vặn khi có chiều dài bằng chu vi cổ mèo cộng thêm 4cm. Một mẹo nhỏ để chọn vòng cổ cho mèo là khi bạn có thể vừa vặn luồn hai ngón tay vào khoảng trống giữa chiếc vòng và cổ mèo. Trong trường hợp mèo nhà bạn là loại lông dài, thì chọn loại có thể luồn 3 ngón tay vào.</li>
            <li>&nbsp; Nên sử dụng thước dây để xác định chính xác chiều dài vòng cổ. Nhưng nếu mèo không thích, bạn cũng có thể sử dụng các loại sợi không co giãn như chỉ cotton để đo.</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_pet_fashion_03">
        <![CDATA[
        <p>Mũ Nón Đội Cho Chó Mèo , Len Đan Handmade là 1 món phụ kiện không thể thiếu trong giỏ đồ của Cún, Mèo cưng.</p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Với nhiều họa tiết ngộ nghĩnh như lợn, hươu, cáo v.v.</li>
            <li>&nbsp; Size S phù hợp với Pet dưới 3kg : chu vvi đầu 22-23cm</li>
            <li>&nbsp; size M cho bé trên 3kg - 7kg: Chu Vi đầu 30 - 33cm</li>
            <li>&nbsp; Rất thích hợp cho bé cỡ nhỏ và những bé cỡ trung. Khi đội vào nhìn bé cực đáng yêu lun khi ba mẹ ôm bé cũng sẽ cực kì thích luôn đó nha!</li>
            <li>&nbsp; Bạn có thể Giữ Ấm đầu bé khi trời trở lạnh. Thời tiết sài gòn cũng sấp chuyển sang trời lạnh rồi vì vậy hãy sấm ngay một chiếc mũ cho bé nhà mình đi nào.</li>
            <li>&nbsp; Mũ cũng rất thích hợp để cho bé đi du lịch, ra ngoài đường ai nhìn cũng sẽ thích.</li>
        </ul>
        <p>Kích cỡ: free size, thích hợp cho mèo nhỏ và vừa</p>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_pet_fashion_04">
        <![CDATA[
        <p>Lễ hội haloween đang đến gần rồi, với những bạn thú cưng thì đây cũng là lúc để "diện" những bộ cánh đẹp đẽ! Không chỉ giúp các bé thêm phần lộng lẫy mà thời trang cho chó mèo nhện nước amazon gây thích thú cho trẻ con và người xung quanh .Chính vì vậy, chọn cho thú cưng 1 bộ nhện nước amazon siêu hót nè.</p>
        <p>Đây sẽ là sản phẩm hot nhất trong mọi mùa! Còn chờ gì mà không sắm ngay cho thú cưng nhà mình Thời trang nhện nước amazon Cho Chó Mèo đi nào!! Sản phẩm có sẵn và được bán với giá tốt nhất tại PnU PetShop</p>
        <p><b>Thông tin sản phẩm</b></p>
        <p><b>Màu sắc:</b> đen, đỏ</p>
        <p><b>Chiều dài dây:</b> 120 cm, đường kính 1 cm</p>
        <p><b>Chu vi cổ:</b> khoảng 20 - 30cm</p>
        <p><b>Vòng ngực:</b> khoảng 24 - 41 cm</p>
        <p><b>Chất liệu:</b> nhung lông, kẹp tôm hùm, Nylon</p>
        <p><b>Trọng lượng:</b> 50 gam</p>
        <p><b>Bảng Size:</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; <b>S:</b> 50cm</li>
            <li>&nbsp; <b>M:</b> 53cm</li>
            <li>&nbsp; <b>L:</b> 60cm</li>
        </ul>
        <p><b>Các tính năng:</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Chất lượng tốt: nó được làm bằng nylon và có độ dày 5mm, rất thoải mái và bền khi mặc.</li>
            <li>&nbsp; Thoải mái và phù hợp cho thú cưng mặc.</li>
            <li>&nbsp; Tiệc trang phục cho ngày lễ Halloween hoàn hảo, hóa trang, tiệc hóa trang, v. v.</li>
            <li>&nbsp; Đây là một phụ kiện Cosplay tuyệt vời, có thể làm cho chú chó của bạn và mèo trông rất Buồn Cười, và nó chắc chắn sẽ thu hút sự chú ý của người khác.</li>
            <li>&nbsp; Thích hợp cho trang phục hàng ngày, tiệc cuối tuần, Halloween, Giáng sinh, tiệc tùng, bắn súng hoặc chơi ngày.</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_pet_fashion_05">
        <![CDATA[
        <p>Áo khủng long xanh cho chó mèo được may với chất liệu vải bông, đảm bảo mềm mại, thoải mái cho chó mèo khi mặc. Phần gai lưng được gia công kĩ, chất lượng.</p>
        <p>Mẫu áo khủng long luôn nằm trong top best seller quần áo chó mèo tại PnU.</p>
        <p><b>Bảng Size</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; <b>XS:</b> 800g – 1,2kg, dài lưng ~20cm</li>
            <li>&nbsp; <b>S:</b> 1,2kg – 2,5kg, dài lưng ~25cm</li>
            <li>&nbsp; <b>M:</b> 2.5kg – 3.5kg, dài lưng ~30cm</li>
            <li>&nbsp; <b>L:</b> 3,5kg – 4.5kg, dài lưng ~35cm</li>
            <li>&nbsp; <b>XL:</b> 4,5kg – 7kg, dài lưng ~40cm</li>
            <li>&nbsp; <b>XXL:</b> 7 – 10kg, dài lưng ~45cm</li>
        </ul>
        <p><b>Đặc điểm nổi bật</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Áo cho chó mèo sẽ làm cho thú cưng của bạn thêm phần nổi bật, thu hút sự chú ý bởi vẻ ngoài thật sự xinh xắn và ngộ nghĩnh.</li>
            <li>&nbsp; Đường may tỉ mỉ cùng thiết kế hướng đến sự thoải mái tối đa giúp thú cưng không có cảm giác bị gò bó khi diện những bộ cánh độc đáo này.</li>
            <li>&nbsp; Áo phù hợp đủ size cho các giống chó mèo từ 0.5-11kg</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_pet_fashion_06">
        <![CDATA[
        <p>Áo cho thú cưng mùa hè với họa tiết hoa.Chất liệu cotton thông thoáng, mỏng mát cho thời tiết nắng nóng của mùa hè. Áo trang trí đẹp cho con mèo hoặc con chó yêu quý của quý khách.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Chất liệu:</b> Lụa sữa</p>
        <p><b>Gói bao gồm:</b> 1 chiếc * Áo thun cho thú cưng</p>
        <p><b>Họa tiết:</b> hoa cúc</p>
        <p><b>Màu sắc:</b> Đen, Hồng</p>
        <p><b>Kích thước:</b> XS/S/M/L/XL/XXL</p>
        <p><b>Chi tiết kích thước</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; <b>XS:</b> 800g – 1,2kg, dài lưng ~20cm</li>
            <li>&nbsp; <b>S:</b> 1,2kg – 2,5kg, dài lưng ~25cm</li>
            <li>&nbsp; <b>M:</b> 2.5kg – 3.5kg, dài lưng ~30cm</li>
            <li>&nbsp; <b>L:</b> 3,5kg – 4.5kg, dài lưng ~35cm</li>
            <li>&nbsp; <b>XL:</b> 4,5kg – 7kg, dài lưng ~40cm</li>
            <li>&nbsp; <b>XXL:</b> 7 – 10kg, dài lưng ~45cm</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_pet_fashion_07">
        <![CDATA[
        <p>Áo thun mùa hè chó mèo bên ngoài nổi bật là màu sắc tươi tắn với những họa tiết đáng yêu, sinh động, chất liệu vải lưới siêu mát.</p>
        <p>Áo có chất liệu vải lưới siêu mát, sát nách thích hợp mặc vào mùa hè nóng bức cho các bé.</p>
        <p>Màu sắc đa dạng, họa tiết nhí nhảnh, đáng yêu – Giúp lam dịu cái nắng gay gắt cho thú yêu</p>
        <p>Đủ size cho bé từ 1-12kg</p>
        <p><b>Đặc điểm nổi bật</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Được làm từ chất liệu polyester, thiết kế dạng lưới, kết cấu mát mẻ, thoáng khí, thích hợp cho những ngày nóng để bảo vệ làn da thú cưng của bạn khỏi ánh g mặt trời.</li>
            <li>&nbsp; Dễ dàng sử dụng: Thiết kế hai dây dễ dàng mặc vào hoặc cởi ra, chỉ cần đeo vào người là có thể giúp chó cưng của bạn tránh g và tận hưởng mùa hè.</li>
            <li>&nbsp; Lưu ý về kích thước: Bạn có thể lấy quần áo của thú cưng của bạn để đo kích thước, sau đó mua theo bảng kích thước của chúng tôi.</li>
            <li>&nbsp; Áo kiểu hai dây đáng yêu dành cho thú cưng. Áo kiểu hai dây cho chó cưng này giúp cho thú cưng của bạn nổi bật, thích hợp cho mọi dịp. Thích hợp để đi dạo, chạy bộ, thích hợp cho thú cưng của bạn mặc hàng ngày.</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="des_pet_fashion_08">
        <![CDATA[
        <p>Bạn có thể Giữ Ấm đầu bé khi trời trở lạnh. Thời tiết sài gòn cũng sấp chuyển sang trời lạnh rồi vì vậy hãy sấm ngay một chiếc mũ cho bé nhà mình đi nào.</p>
        <p><b>Chi tiết sản phẩm</b></p>
        <p><b>Chất liệu:</b> Len đan</p>
        <p><b>Kích thước:</b> free size</p>
        <p><b>Màu sắc:</b> Xanh lá</p>
        <p><b>Đặc điểm:</b></p>
        <ul>
            <li>&nbsp; Rất thích hợp cho bé cỡ nhỏ và những bé cỡ trung. Khi đội vào nhìn bé cực đáng yêu lun khi ba mẹ ôm bé cũng sẽ cực kì thích luôn đó nha!</li>
            <li>&nbsp; Bạn có thể Giữ Ấm đầu bé khi trời trở lạnh. Thời tiết sài gòn cũng sấp chuyển sang trời lạnh rồi vì vậy hãy sấm ngay một chiếc mũ cho bé nhà mình đi nào.</li>
            <li>&nbsp; Mũ cũng rất thích hợp để cho bé đi du lịch, ra ngoài đường ai nhìn cũng sẽ thích.</li>
            <li>&nbsp; Kích cỡ: free size, thích hợp cho mèo nhỏ và vừa</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="back_to_home">Trở về Trang chủ</string>
    <string name="my_account">Tài khoản của tôi</string>
    <string name="options">Tùy chọn</string>
    <string name="choose_payment_method">Chọn phương thức thanh toán</string>
    <!-- end - mô tả sản phẩm -->

    <!--start - tips -->
    <string name="tips_01">Mỗi ngày nhớ hãy dắt boss đi dạo bạn nhé, boss sẽ rất vui đấy</string>
    <string name="tips_02">Gió đông đã về, boss nhà bạn đã có áo mới chưa?</string>
    <string name="tips_03">Thú cưng cũng cần được đánh răng thường xuyên như chúng ta đấy!</string>
    <string name="tips_04">Hãy cho boss nhà mình đi kiểm tra sức khỏe hằng năm nhé!</string>
    <!--end - tips -->

    <!--start-tên blog-->
    <string name="blog_name_01">Chăm chó mang thai</string>
    <string name="blog_name_02">Chơi cùng thú cưng</string>
    <string name="blog_name_03">Chăm mèo con đúng</string>
    <string name="blog_name_04">Cẩm nang nuôi mèo</string>
    <string name="blog_name_05">Dắt chó đi dạo</string>
    <string name="blog_name_06">Giáng sinh bên thú cưng</string>
    <!--end-tên blog-->

    <!--start-nội dung blog-->
    <string name="blog_content_01">
        <![CDATA[
        <p>Thông thường, kể từ khi thai hình thành và làm tổ ở sừng tử cung tới khi chó con ra đời là khoảng 58 – 68 ngày. Trung bình là 9 tuần. Vì vậy, thời gian mang thai của chó chỉ khoảng trong 2 – 3 tháng. Tuy nhiên, tùy từng giống chó mà thời gian mang thai của chúng sẽ khác nhau. Thường thì, chó càng ít thai như dưới 4 con với các giống chó Poodle , Tod, GSD, Rottweiler, Labrador, Golden… Hoặc dưới 2 con như giống Miniature Bull Terrier, Nhật, Bắc Kinh, Chihuahua … thì thời gian mang thai càng dài.</p>

        <p>Thời gian chó rất dễ bị sảy thai là ngày thứ 28 – 45. Chính vì vậy bạn nên bạn phải kỹ lưỡng trong cách chăm sóc chó mang thai. Khi chó có thai, bạn không nên cho chúng nhảy cao, chạy nhanh, đánh nhau hoặc ủ rũ buồn rầu. Bạn nên thường xuyên dắt chúng đi dạo và chơi với chúng các trò chơi nhẹ nhàng. Chó thường mang thai trong 62 ngày, cộng hoặc trừ 2 ngày. </p>

        <p>Mang thai được chia thành tam cá nguyệt, và một con chó khỏe mạnh, được nuôi dưỡng tốt sẽ tăng khoảng 15-20% so với trọng lượng của cô khi sinh sản. Cho ăn quá nhiều có thể dẫn đến béo phì vào cuối thai kỳ, làm tăng nguy cơ chuyển dạ khó khăn hoặc kéo dài và gây thêm căng thẳng cho chó con. </p>

        <p>Ngược lại, ăn không đủ dinh dưỡng khi mang thai có thể dẫn đến mất phôi, sự phát triển của thai nhi bất thường, sảy thai tự nhiên hoặc thai chết lưu, số lượng con trong lứa nhỏ và chó con nhẹ cân không phát triển mạnh. Trong hai tam cá nguyệt đầu tiên của thai kỳ, các yêu cầu dinh dưỡng của cô ấy về cơ bản giống như đối với một con chó trưởng thành. Điều quan trọng là cô ấy không giảm cân hoặc ốm bệnh trong thời gian này, vì vậy hãy theo dõi cân nặng và tình trạng cơ thể của cô ấy, tăng thực phẩm khi cần thiết....</p>
        ]]>
    </string>
    <string name="blog_content_02">
        <![CDATA[
        <p>Hãy chú ý quan sát để nhận biết được tính cách và sở thích cá nhân của từng thú cưng. Đừng cho rằng tất cả vẹt đều giống nhau hoặc tất cả chó lông vàng đều có chung một nhu cầu.</p>

        <p>Hãy tìm hiểu về tính cách và nhu cầu về thể chất cũng như tinh thần của thú cưng. Từ đó, bạn nên dành thời gian để nghiên cứu cách thức thích hợp để đảm bảo những nhu cầu này đều được đáp ứng.
</p>

        <p>Ví dụ: một số vật nuôi có xu hướng hòa đồng và thích có bạn bè để chơi cùng, trong khi một số khác thì lại không cảm thấy thoải mái với điều này. Vì vậy, hãy dành thời gian để thấu hiểu bé nhé. Nếu bạn có ý định nuôi thêm một thú nuôi con trong khi đang chăm sóc cho một thú nuôi già, bạn hãy chú ý kết nối các bé lại với nhau.  </p>

        <p>Đừng nên chỉ chơi đùa với thú nuôi con, mà hãy dành thời gian cho những hoạt động với vật nuôi già vì bé luôn muốn bạn gần gũi bé hơn. Đối với từng đối tượng, bạn hãy sắp xếp thời gian và đưa ra những hoạt động phù hợp để bạn luôn kết nối và tương tác với các bé.Không để bị ảnh hưởng quá nhiều bởi lời khuyên của những người không thấu hiểu bạn và việc chăm sóc vật nuôi của bạn. Hãy luôn tự tìm hiểu thông tin từ những nguồn đáng tin cậy và tự đưa ra quan điểm và quyết định của riêng mình. Nuôi thú cưng là công việc đòi hỏi tinh thần trách nhiệm cao giống như việc bạn đang chăm sóc cho đứa con của mình vậy.</p>

        <p>Khi bạn dắt thú cưng đi bộ, trong những khoảng thời gian nhất định, hãy để bé “cầm lái”, chỉ ra phương hướng bé muốn đi. Đừng cố gắng bắt bé luôn tuân theo sự điều khiển của mình, điều này chỉ khiến bé trở nên mệt mỏi và có xu hướng chống đối lại bạn.</p>
        ]]>

    </string>
    <string name="blog_content_03">
        <![CDATA[
        <p>Mèo vốn dĩ là loài động vật độc lập. Bản tính này được hình thành ngay từ lúc sinh ra. Chúng chỉ cần chút ít sự chú ý. Điều này làm chúng là thú cưng hoàn hảo trong mắt những người bận rộn. Mọi thành phần dân cư: từ dân cư thành thị, người sống ở những khu căn hộ.</p>

        <p>Hãy tìm hiểu về tính cách và nhu cầu về thể chất cũng như tinh thần của thú cưng. Từ đó, bạn nên dành thời gian để nghiên cứu cách thức thích hợp để đảm bảo những nhu cầu này đều được đáp ứng.
</p>

        <p>Nuôi mèo trong nhà có nghĩa là bạn có thể thoải mái đi dạo. Có thể là một mình. Cũng có thể đồng hành cùng với chúng. Tất cả đều không có vấn đề gì cả. Khi chúng ở một mình, chúng cũng không gây ra tiếng ồn ào, không phá phách. Không bị trầm cảm hay trở nên nhút nhát như loài chó. Chúng chỉ cần bạn vuốt ve là cảm thấy vô cùng hạnh phúc rồi.</p>

        <p>Những chú mèo sẽ dành nhiều tiếng đồng hồ xem những việc đang xảy ra bên ngoài cửa sổ. Chúng ngắm nhìn thế giới một cách trầm lắng. Chúng được ví như là đang âm mưu thôn tính thế giới trong cái dáng vẻ khoan thai của mình. Tuy nhiên, đấy lại là những phút giây thư thái nhất của chúng.</p>

        <p>Một chú mèo dành rất nhiều giờ mỗi ngày để ngủ trên những chiếc ghế sofa. Chúng không hề phá phách hay gây tổn thất gì tới cuộc sống của bạn. Hơn nữa, chúng có thể tự vệ sinh cho chính mình mà không cần tắm thường xuyên khi nuôi chó.</p>

        <p>Những chú mèo bước vào cuộc sống của bạn gần như không cần phải huấn luyện. Bạn chỉ cần đưa ra một chiếc hộp bé cùng với lời chỉ dẫn rất nhỏ thôi. Chúng sẽ tìm cách làm thế nào để dùng nó gần như là tự nhiên. Nuôi mèo cảnh  nghĩa là không bao giờ lo lắng về việc về nhà muộn. Mèo có nhiều khả năng tự mua vui cho mình với đồ chơi, hộp, ngăn kéo hay những thứ đại loại thế.</p>
        ]]>

    </string>
    <string name="blog_content_04">
        <![CDATA[
        <p>Việc thay đổi môi trường sống, phải xa chủ cũ ít nhiều làm cho tâm lý mèo con hoang mang. Đây có thể giống như một thử thách đầu đời đầy khó khăn. Vậy, cách nuôi mèo con mới về nhà như thế nào là hợp lý? Phải làm gì để mèo con vượt qua được thử thách này.</p>

        <p>Đầu tiên đừng để mèo con lạc vào một không gian quá choáng ngợp như phòng khách. Trong vòng 1 tuần đầu tiên hãy để mèo tự khám phá mọi thứ. Sử dụng một không gian riêng cho mèo con là cách tốt nhất. Để một không gian mở để mèo con có thể đi tham quan mọi thứ xung quanh. Nếu trong gia đình bạn có các vật nuôi khác như chó mèo cần tránh những cuộc đối đầu căng thẳng. Có thể chúng sẽ tự tìm hiểu và làm thân với nhau từ từ.</p>

        <p>Mèo con là một thành viên mới trong gia đình của bạn. Những chú mèo con cũng cần sắm sửa rất nhiều đồ dùng. Đây là một trong những cách nuôi mèo con mới về nhà khoa học. Đảm bảo cho môi trường sống của bạn, đồng thời tạo cảm giác thoải mái cho mèo con nhất. </p>

        <p>Tiêm phòng là một trong những cách nuôi mèo khoa học và tiết kiệm nhất. Trước khi mang chú mèo về nhà bạn cần biết về tình hình sức khỏe của chúng. Thông thường chúng đã được tiêm đầy đủ các mũi. Tuy nhiên, trong trường hợp mèo con chưa được tiêm phòng, bạn cũng cần đưa chúng tới gặp bác sĩ thú y  để tiêm vacxin phòng bệnh care, parvo, dại… Việc này vừa giúp chúng có sức đề kháng tốt vừa ngăn chặn tỷ lệ mắc bệnh của mèo con.</p>

        <p>Lưu ý là nên tiến hành tiêm phòng cho mèo cưng càng sớm càng tốt. Thời gian tốt nhất là khi chú mèo đã quen và thích nghi với ngôi nhà mới là có thể tiến hành tiêm phòng. Không nên vừa đưa mèo con về nhà đã tiêm phòng ngay sẽ không có hiệu quả.</p>

        ]]>

    </string>
    <string name="blog_content_05">
        <![CDATA[
        <p>Mỗi con chó đều nên có khoảng không gian an toàn để chơi đùa và nghỉ ngơi. Mặc dù khoảng sân rào chắn cũng cho chó yêu không gian để luyện tập và chạy nhảy, và cũng rất nhiều chủ nuôi cho rằng như vậy là chó đã luyện tập đủ trong phạm vi sân nhà. Tuy nhiên, chủ nuôi nên dắt chó đi dạo khoảng 1 – 2 lần 1 ngày vì chạy quanh sân nhà, hay lên xuống cầu thang thôi thật sự chưa đủ để chó cưng rèn luyện sức khỏe.</p>

        <p>Nếu bạn chưa bao gờ dắt chó yêu đi dạo, bạn sẽ không bao gờ tận hưởng trọn vẹn được niềm hạnh phúc khi ở bên chó cưng. Mọi người thường nghĩ rằng, chó cần không gian nghỉ ngơi rộng rãi, nhưng thật ra, những gì chúng cần là thời gian của bạn, là sự hiện diện của bạn, là sự quan tâm và chăm sóc của bạn.</p>

        <p>Ở lâu ngày tong sân nhà quen thuộc, chó sẽ bắt đầu chán; và nếu như thấy chó hàng xóm đi dạo bên ngoài, chó yêu sẽ sủa ầm ĩ, rên rỉ, hay nhào lộn vài vòng để thu hút sự chú ý của bạn. Hãy cùng chó cưng đến khu vui chơi, con hẻm nhỏ hay một bãi đất trống gần nhà mà bạn chưa có cơ hội khám phá. </p>

        <p>Nếu như bạn yêu sự mới mẻ và những hành trình khám phá đầy thú vị, chó yêu cũng thế. Ngoài ra, khi đi dạo cùng nhau, bạn sẽ phát hiện ra, dường như bạn và chó cưng hiểu nhau hơn, chỉ qua ánh mắt hay những động tác nhỏ. Đấy, bạn đang thắt chăt sợi dây tình cảm và sự giao tiếp chung không lời với chó cưng qua việc đi dạo đó bạn à.</p>

        <p>Thêm vào đó, trong khi đi dạo, chó cưng sẽ học cách giao tiếp với những con chó khác trong khu vực sinh sống. Điều này rất tốt cho chó con, vì chúng có thể học hỏi cách thức giao tiếp của loài chó khi tương tác với chó lớn hơn chúng. Nếu bạn và chó cưng có thể đi dạo hơn 1km 1 ngày, cả hai sẽ rèn luyện sức khỏe và sức chịu đựng, đốt cháy calori thừa, tận hưởng bầu không khí trong lành và cùng nhau tò mò chuyện hàng xóm.</p>

        ]]>

    </string>
    <string name="blog_content_06">
        <![CDATA[
        <p>Thú cưng sẽ biến Giáng Sinh vui hơn gấp mười lần với sự nghịch ngợm và phá hoại không lường được của các chú chó và chú mèo. Nhưng chúng cũng khiến chúng ta cảm thấy ấm áp và dễ thương trong mùa đông lạnh giá. </p>

        <p>"Các gia đình sẽ đông hơn bình thường và nhiều thói quen của chó sẽ thay đổi. Âm nhạc thường được dùng để xoa dịu những chú chó trong thời điểm có nhiều thay đổi và căng thẳng, vì vậy không có gì ngạc nhiên khi âm nhạc sẽ đóng vai trò then chốt đối với những chú chó trong dịp Giáng sinh này".</p>

        <p>Trong thời kỳ đại dịch, người dân Anh nuôi chó nhiều hơn. Số liệu từ tháng 3 cho thấy hơn 3,2 triệu thú cưng đã được các hộ gia đình ở Anh nhận nuôi trong thời gian phong tỏa. Tuy nhiên, kể từ khi các hạn chế phòng dịch được nới lỏng hoặc dỡ bỏ, diễn ra tình trạng một số chủ nuôi quay lại công ty làm việc và không còn dành nhiều thời gian cho thú cưng. Các tổ chức từ thiện cho biết nhiều thú cưng trong số đó được mua trực tuyến với nguồn gốc và tình trạng sức khỏe đôi khi không rõ ràng. </p>

        <p>Chúng thường có tỉ lệ mắc các vấn đề về hành vi và sức khỏe cao hơn, do đó gặp khó khăn trong việc tìm được gia đình phù hợp.</p>

        ]]>





    </string>
    <string name="pnu_little_puppies_for_big_heat">PnU - Little puppies for big heat</string>
    <!--end-nội dung blog-->

</resources>